屌米開始升啦

估佢下星期落10.2左右
再升11

爆升

13

我寧玩698不屌米

屌米不死698就有量，廠有量就死唔到，仲要細粒過屌米，易炒好多

奶得好開心

今日乜鬼都升。

qq 倒跌

身已訓 求下你升返去18蚊比我返家鄉

清 幾時入